有無手足同我一樣無去過武漢但依家已經好唔舒服？

屌你老味我唔想死呀

日日起身無精神 睇書啲字又化晒

睇得多TVB係咁架啦

巴打你去揾視光師check check視力好喎

唔關事

早排先配左新眼鏡 唔關事

好人好姐去鄰國做乜

仆街我好似真係病病地

我尋日睇到新聞之後就開始作病，今日拿拿聲請假去咗睇醫生嚴重懷疑心理上太驚會直接搞到病

呢位病人，經我隔空診斷，你打少幾次飛機，早少少訓就會正常返

去過武漢之後感到不適人士強烈建議前往就近警署求助

我無去 唔關事

有無唔見身份証，要循環港九各警局報失，最重要係警察唔鐘意人帶口罩

前幾日有啲感冒 而家有啲咳 但係冇感冒